{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163309?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 쏠레비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数はペンション管理人と相談してください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に課されます。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際には駐車が可能で、ファミリールーム、バーベキュー場、キッチン、客室禁煙、IPTV/WiFiなどの特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際に基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は誰と相談すればいいですか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "特典としてはファミリールーム、バーベキュー場、キッチン、客室禁煙、IPTV/WiFiなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 484
    }
}